鳩巴個新臭app真係屌你老母

望撚住架車開車寫住仲有兩分鐘
過左陣仲要快將到達
比返舊個app我用啦屌